想買個斜揹嘅tote bag

有冇推介

要咩圖案

無所謂
襟用就得

want les essentiels
利申:用緊

幾靚喎
幾錢到？

我mr porter買

想買adi

麻麻地喎
想買返個nb
但全港好似已經無哂

幾靚喎又

Nb靚過adi

但係咩價

好似3xx
但全香港已經無哂貨
因為已經好舊

係咪呢隻

唔係
呢隻無得拉長條帶
完全揹唔到

我想買嗰隻係得灰同藍
有冇巴打知邊到有

求個細既斜揹

細個就Gregory

見有個斜揹右下紅色牌子咁

紅底好似好多白色嘅樓咁

manhattan portage

定係買gregory satchel s